[毒丁毒絲心事知多少]生活圈子好少異性既你

我好少異性朋友，我d 圈子全部都女少男多
個個都話去參加下d 興趣班，但參加親都係男多
仲有咩途經識到
讀男校既你有咩途經識到
讀女校既你又有咩途經識到

義工
教會
讀大學

完

0異性朋友

X2

真毒丁表示生活圈子好多女但唔識做主動溝女

我上日文就女仔多好多
不過識落都係有仔既

試下囉，冇人出世乜都識架

X3

x4

x5